怎去開始解釋這段情 寫一首關於你的詩

胡言亂語心思交瘁
仍未帶出合意字🚬🚬

勿抽煙

又係冬冬

為你寫詩 為你靜止 為你做不可能的事
為你我學會彈琴寫詞 為你失去理智

想忍

j蹤咗你

清玉

點解

搭錯線

你感情台台主 aka波台狗

茶理史呢

我想搭機場快綫

幾時做左台主

無冬瓜茶，好似

你喺我心目中係

茶理史打手呢
送個黑松露比我未

你比左錢未

要賠錢 無錢比